{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 아레나펜션&글램핑 (비발디파크,개별화장실,넷플릭스) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン後22時以降はチェックインが不可能で、遅れる方は他の場所の利用をお願いします。 ご予約の際、到着時間を必ずご記入ください。 大人の追加は絶対に不可であり、追加される人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室も絶対に不可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意して使用することは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約した客室の料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が必要です。 家族に限って追加人数が可能ですが、家族以外の3人以上の男女同室での宿泊は絶対に不可です。 予約した客室ではIPTVとWi-Fiが使用でき、無料映画(OTT)ネットフリックスが利用できます。 プールはオープン期間があり、使用時間は午前10時から午後8時までです。 プールは6m * 9mの大きさで水深1mで、水着またはラッシュガードを着用してください。 カフェモカンモでは、午前9時から午後10時までドリンクを無料で提供し、ボードゲーム、漫画、図書をレンタルできます。 駐車スペースが設けられており、ファイアプレイスと薪を利用して思い出を作ることができます。 周辺にはさまざまな観光地があります。 南怡島、ジェイドガーデン、洪川江、スタサ、春川、ビバルディパークオーシャンワールド、八峰山などがあります。 また、カフェモカンモには共同電子レンジが備えられており、便利に食事をすることができます。 そしてボードゲームは無料でレンタルできます。 個人用品や薪は持ち込み·使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22時以降はチェックインが不可能です。遅れる場合は他の場所の利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "大人の追加は可能ですか？",
            "answer": "大人の追加は絶対に不可で、追加される人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室も絶対に不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方は許されますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意して使用することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約した客室の料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約した客室の料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "家族以外の3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族に限って追加人数が可能ですが、家族以外の3人以上の男女同室での宿泊は絶対に不可です。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "予約した客室ではIPTVとWi-Fiが使用でき、無料映画(OTT)ネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "プールはオープン期間があり、使用時間は午前10時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの詳細を教えてください。",
            "answer": "プールは6m * 9mの大きさで水深1mで、水着またはラッシュガードを着用してください。"
        },
        {
            "question": "カフェモカンモの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェモカンモでは、午前9時から午後10時までドリンクを無料で提供し、ボードゲーム、漫画、図書をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースが設けられており、ファイアプレイスと薪を利用して思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、ジェイドガーデン、洪川江、スタサ、春川、ビバルディパークオーシャンワールド、八峰山などがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェモカンモにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "カフェモカンモには共同電子レンジが備えられており、便利に食事をすることができます。また、ボードゲームは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "個人用品や薪は持ち込みできますか？",
            "answer": "個人用品や薪は持ち込み·使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 753,
        "QA": 877
    }
}